其實深圳有好多野超越晒香港

1.中菜乜款都有，又平又好食
2.揼骨服務又平又爽
3.有喜茶
4.微信支付體現科技化社會
5.上唔到連登/高登, 冇google 用, 新聞只見國家富強既一面, 大大減少接觸負面資訊, 有助維持國民心境開朗，延年益壽
6.食品安全問題創造大量醫療及保健既就業職位，減低失業率，同時亦減少高齡老人數字，變相增加勞動人口比率，大大減少銀髮一族對社會資源既負擔

岩 齊齊搬去大灣區住 做上等人

香港而家都唔見得有幾好

3.

太曲啦ching，btw打一篇收幾錢？

我回應第6點 香港教育問題增加年青人自殺 由細就開始減少醫療開支

7.醫療安全問題又大幅增加殯葬業者需求

綜合以上所有何惧浸浸貿易戰，又支贏！